銀行換鎖工人被困提款機 收據口遞紙仔求救

工人被困珀斯克里斯蒂市這間美國銀行分行的ATM內，只好遞紙條向顧客求救。(互聯網)

「提款機是人扮的」這個笑話已經講了很久，但美國德州這部提款機內真的有人。一名外判工人在換鎖時被困在提款機房內，他卻沒有帶手機，只好從提款機收據口遞紙條出去，跟顧客求救。

事發於科珀斯克里斯蒂市（Corpus Christi）一間美國銀行（Bank of America）分行。顧客收到的其中一張紙條寫道，「請救我。我被困在此。我沒有帶手機。請打給我老闆」，然後附上了一個電話號碼。

有些顧客以為這是個惡作劇，幸好有人打電話報警，警員到場踢開門才救他出來，當時他已經被困兩小時。

去救人的警員奧爾登（Richard Olden）也忍不住笑說：「我們聽到機器裏面傳出一點小聲音。你人生再也不會見到這樣的事了，某個人被困在ATM機內。太瘋狂了。」

我日日做足8個鐘都未出聲啦

做vending machine先慘...

係咪又會有班傻閪以為自己好撚風趣好撚幽默咁扮係機器入面做

今日經理都提我地入去開工記得帶鎖匙

迪迪尼員工

碌上去睇下
已經有

無辦法啦依家多左好多低質素會員

笑下啦 咁都起晒剛

唔係起綱
係呢d 野講頭幾次就新鮮 (連好笑都稱唔上)
次次講個個講就係煩膠

係咪想講放鬆下啦香港人呢啲說話
真係難聽過屌你老母

係無聊但舊登一樣成堆人扮

放鬆下啦香港人

我勁過你 我12個鐘
垃圾公司

講一次兩次就話好笑姐，講左幾年仲講緊……你一個星期睇一次黃子華，睇幾年你都悶喇

唔帶電話帶紙筆，好!

內置架

係喎

2017年仲有人扮喺atm入面返工
真係柒撚到仆街

天下武功出少林，少林武功嚇親人，
比人打到兩頭騰，刮佢兩巴佢就暈，俾錢！

仲有影印機

25仔

諗起摩登如來神掌

都話有人係入面返工

咁似mr bean既

一睇就知新員工黎
明明入面地下有開門按扭可以拑

都話有人架啦

一定會
講左咁撚耐都仲有傻閪覺得好笑

最撚戇鳩之前有傻閪話自己喺張八達通入面返工

真人工atm

好彩佢有紙筆

屌你啦！
標題話換鎖，你帶鎖匙有春用！

原來atm真是人扮的

唔係笑話，係認真
講真如果唔係有人係入面，邊個數銀紙俾你呀？
你唔係以為部機識自己數下話？
日本d提款機非辦公時間要收手續費，就係因為要俾OT錢入面條友

咁真係唔明你起鋼做乜尻呀嘛
又唔係5P殘體
你呢d on9仔懶係predict到人地comment 咪又係刷存在感 燥狂症就食藥啦廢物

我一直覺得好笑，但係今次證明左真係有人係atm返工

零笑點都唔知，慘過迫人笑住食屎

班波台廢物 d假膠十年如一日咪又係咁 自己同級又要屌人 典型華人性格啦

係咪會有人懶清高咁問係咪會有人懶幽默扮喺ATM做

做咩咁燥

收嗲啦廢物
同一個笑話講幾十次你唔撚柒？

奇雲道爾係咪踢緊英甲

痴線

成功證實atm入面有人！

點解咁耐都仲未有果張圖

句野唔係我講架on9仔 自己碌返上面睇啦懵撚
只係路過睇唔過眼屌下你

屌你老味醒少少啦
你唔覺柒先咁撚多嗲姐

大家唔駛理d波台狗丫

好波

隻隻狗柒撚慒慒食甜筒 賭波輸剩條底褲上黎發惡咬人 咪理佢啦

屌你老母臭化閪你班仆街小學雞日撚日走出嚟吠，成撚日眾人皆醉我獨醒咁撚樣，以為自己好撚有深度咁撚樣，人哋講笑駛唔撚駛出po前俾你審核呀仆街？唔能好笑咪縮返入你老母個閪窿度囉，唔係個個好似你啲癈青由朝到睇撚哂每個po㗎，你唔撚識笑就縮鳩開啦，屌你間唔中上嚟輕鬆下都要見到你班仆街

睇下你
一句野激撚到你跳跳紮
不過如果你要靠呢啲黎輕鬆下 你都幾撚可悲
唔阻你

喺喇叻喇

成班on9 仔 月經on9 post真係好輕鬆
玩一個gag玩足十年 你近一兩年先識上網輕鬆？
[url]
對上一個post6月18出 仲要本身係認真討論就有班on9仔入嚟柒 煩撚到on9

連登仔真係壓力大

same